[ps4]Pro club (PERCOCET HK)招人

PERCOCET HK
收Fulltime晚晚開波

收人要求：
- 出席率高
- (每日22:00-0030開波)
- 肯配合球隊戰術
- 有sense
- 入party 有mic
- 只收香港人
- 網路穩定

招人位置 ： 中前場 中後場

-球隊風格:有any 打逼搶,地波為主,打快

ADD PSN 試腳
1-擅長位置
2-通常上線時間

PM me 或add psn:hungryhearthk

有無tg, 連登無pm

push

Tg:Alcacer0919
All position
12-3

Alcacer5b06

Tg: wahhero
Psn: AuTomaticCleaner